一人一個最濫既IG攝影地點

成日都見到有人po南山邨好戇鳩

近shitty

西環碼頭

大東山

西環泳棚

彩虹邨球場

彩虹邨？
班港女成日個度影

彩虹村

彩虹邨

南山邨

彩虹村
西碼
Poly
HKDI
RUN RUN SHAW CREATIVE MEDIA CENTRE
南山村
嘉頓山
大東山
泳棚
菠蘿山
城門水塘
西環香港學堂廢校
青馬大橋橋底
石澳藍橋
大尾篤深處水霸

白做 不過冇左嚕好似

彩虹邨個design係靚既
唔靚係d人影得柒啫

人如其名

機場

個度係邊度？

大馬路同d三角圍柵

油街偽文青性地

海山樓

香港

波蘿山
D2 place天台

北角

Starbuck竟然冇人講

自修室
Instagram Pier

其實好多濫拍都係因為個個影嘅角度一樣姐
如果搵到d唔同嘅角度影相其實無咩所謂
姐係ig pier街拍其實都唔錯
不過有d地方eg.西環泳棚真係影黎影去都係咁

南山邨最撚多死mk走去影跟著po ig

南山邨
菠蘿山
大棠

仲多過海洋公園

白做園

笑左出聲

西環碼頭
南山邨

彩虹邨籃球場 有咩好影，睇到就燥，背景係白做都冇咁燥
唔知關唔關由細睇到大事，覺得好on9

Poly起好2、3年嗰座嘢
白色成座船咁 好似叫創新樓
周時見到啲IG女神喺入面條樓梯影
有啲IG shop(賣衫)都用條樓梯做background
搵條女著住佢賣啲衫喺嗰度影

算唔算比左張list啲人去影相打卡

日日返學都見到一大班人好似排街症咁

南山村

飛機維修區

彩虹邨咪普通舊屋村，有咩靚
大東山菠蘿山都叫有景睇吓

行山個d位可以有好多變化

彩虹邨 南山邨 泳棚 呢幾個位點影都咁上下

hollister 門口塊大電視

公屋影落去 都唔知有乜好影

尖沙咀計唔計？

係尖咀打卡似遊客多過文青 佢地唔會咁做

冇人講摩天輪？
仲要攬住公仔影

全部去齊

天后

觀塘海濱

樓主曲線引人爆地點

依樣真

南生圍？

彩虹邨
南山邨
西環碼頭
郵輪碼頭
做了也白做嗰度
同大棠紅業

HKDI

紅葉

香港學堂本身都唔多人知而家變到旺角咁

菠蘿山

南山已經唔再隱世，成日都有人黎影相

呢樣野其實幾時興起

屌 講撚晒 以後唔使出街影相了

咁請問邊到唔濫又得樓主歡心？

和合石

白做其實係邊

彩虹邨真係

西環碼頭/泳棚
以前冇乜人知
得d街坊放下狗 散下步
好清靜好舒服
痴撚線而家全撚部都係人
之前仲有d濕鳩page教人倒水落地影相
屌佢老未成地濕撚哂又污糟正仆街

鰂魚涌

西洋菜南街
唔係好興影即影即有再用部電話影張即影即有咩

高美濕地，奈良公園

鏡

巴黎(人)鐵塔

中環嘉咸街

砲台山

Ig pier

其實有咩話濫唔濫
個景靚/特別就自然多人影架啦
連影張相都要懶清高要別樹一格

白做燈牌

大鑊,廿幾歲人先知香港有RUN RUN SHAW CREATIVE MEDIA CENTRE 呢幢野

唔係香港掛

咪係
覺得濫嘅，自己唔好去影就得啦
咪事不關己沾沾自喜先得㗎

機場閘口個牌

鏡前

樓主曲線求影相地點唔通又話你知咩

跑馬地馬場高層露台

都唔知白做up乜9
咩撚野做也白做又不做

放張相都要俾人屌

龍脊

酒店hi tea
高級西餐廳

咪就係你呢d撚屌跟風狗搞撚到個個地方都旺角咁囉

人影你又影 又唔撚係影得靚喎

有名你叫instagram pier

同埋除左呢d地方仲有好多地方可以影靚相

Agger, 為影而影遠不及偶遇路過見到靚景既滿足感

香港有幾大呀 黎黎去去都係果D架啦
你話係外國就話姐

屋企塊鏡同張床

Starbucks

Starbucks宜家唔興啦 幾年前就話姐 班中學雞mk同abc最撚鐘意去

宜家班舊式mk變撚哂玩文青架啦

呢d咁抽象咁有藝術氣質嘅野 係d自以爲自己識嘅垃圾偽文青先識架咋

以前文青就係飽讀詩書 依家就係著得靚周圍影就已經可以叫文青

日本

天人合一

偽文青出產地 垃圾HKDI

其實菠蘿山個現象好似係badland黎？
即係植披唔會再生長到係山坡上面
有錯勿屌
其實唔係咁值得去影既一件事
咁多人去行只會惡化呢個現象

你地講個啲完全無去過

天人合一唔係中大咩

恥笑開始

彩虹邨真係濫到仆街

目的地個mon

Starbuck 影杯咖啡

真心想問有無圖

想入黎答天人合一
點知....

好似instagram pier
我睇唔到有咩特別
有心嘅都可以係平凡地方發現不平凡